依家d 廢老真係痴架

是咁的，琴日去買麥記條隊都幾長下，咁我排排下呢個阿婆就插隊，我就以為佢排錯啦，同佢講阿婆隊尾係後面呀，點知佢屌尻我話麥當勞請左你呀？3 萬蚊個月呀，咁撚多事？

我話你好野呀，插隊仲咁多野講！ 不過最後佢都死企係個到，其他人又唔幫拖。

次次去M記都見到一大堆廢老

試過啦 個呀婆一野尖我前面
開口屌又唔係
廢是比人話恰鳩呀婆